得罪講句,根本無人可以自己變毒撚!

因為毒撚係人地話你先毒先毒

你嘅表現唔毒，人地點會話你毒

應該係話毒撚呢樣野係人地賜比你

你嘅表現唔似毒撚，人地點會話你係毒撚